好驚北韓閱兵live個畫面突然有粒野飛落去

😱

係都一堆戰機飛埋去掉嘢

我等緊粒野飛埋去

司令台夠了

等睇肥恩變一堆灰

如果真係既話對北韓算係一種點既侮辱？
人地咁大既節日去炸人地廣場

有粒核彈飛落去就爽

播緊片炸

今日好似係金正日生日, 應該係直播緊

美官員：倘北韓核試即開火 平壤60萬人緊急撤離

今天是北韓慶祝已故領導人金日成誕辰的太陽節，北韓習慣在這天展示軍事實力，韓聯社昨指南韓情報部門透露，平壤已為大閱兵實施交通管制，南韓軍方相信閱兵或會展示聲稱最新研發的洲際導彈，外界亦認為北韓第六次核試已萬事俱備，可隨時進行。

播片咁撚樣